囡囡問點解米奇老鼠得四隻手指

點答

老鼠既野你識條鐵

(認真撚)因為設計個陣覺得五隻手指唔好睇，所以改左四隻

同埋畫少一隻手指慳返好多budget

因為戒賭斬左掛

關你咩事啊
功課做哂喇咩
練琴練左未啊
fatc fatc

關你撚事咩臭閪

含啦八婆

老鼠->狡滑->會賭錢->會女出老千->俾人發現->老鼠跑得慢->俾人捉住->俾人斬咗手指

##fatc

屌你老母留名

因為偷食
比人斬手指

咁又唔一定要五隻既

老鼠既野你唔會明架啦

聽講係整動畫嗰時如果畫五隻手指，隻手郁嗰時會有錯覺好似有六隻手指咁。
所以畫四指睇落就會好似有五隻咁

樓上bam

其實手套內根本一隻手指都冇

入黎就係為左睇呢幅圖

笑撚死

因為老鼠真係得4隻手指

屌～

好核突呀頂